昨夜 蘇斯克查替曼聯再創歷史！！

歐聯主場首次輸畀法國球會

有無睇場波先？
上半主兩主力傷出wo
情有可原

人哋兩主力成場都受傷

客隊無尼馬卡雲尼梅利亞
正選出6個後衛你唔講？

巴黎主力 S - S+
後備 A - S

曼主力： A+ - S+
後備： C+ - B+

全能到仆街 一個都s+啦

解放唔到普巴

痴線
人地巴黎後備
換入一個青訓 一個阿根廷後備（邊緣國腳）

曼聯換入山齊士 馬達 盧卡古
一個美洲杯MVP, 一個西班牙皇朝主力
一個世界杯季軍正選

你都可以話人地陣容好過你
繼續怨自己陣容差啦

佩服佩服

主要都係輸包皮，太屈
曼聯福馬話就話前golden boy，但都係差幾班

係呀 成隊獌都廢過巴黎呀
獌嘅人腳係中遊

阿根廷正選龍門家陣踢緊邊隊？

可以出兩個龍？迪基亞打得好差咩？

國家隊正選龍門都係曼聯做後備龍都仲好意思講人腳差

保方打得好，迪基亞都打得好，你拎個後備無得上邊有得講
事實上曼聯四個後衛係差過PSG的後衛
睇楊格守麥巴比被爆拎黃牌先阻到，都鄧佢陰公

平時就笑曼聯d人廢 笑全能到仆街
依家豬波就抬到曼聯個個世界級

輸psg 2球有幾出奇

你攪清楚
笑佢地係因為佢地有級數 但係打唔出應有質素
咁先至好笑

你會唔會笑哈特斯菲班球員踢得廢呀？

如果真係逐個秤
PSG兩閘 國家隊都無份踢添

美洲杯正選，西班牙皇朝係咩年份

照咁講即係依家簡拿華路係咪仲係世上最強後衛

同埋西班牙皇朝有馬達份咩，當初佢為左入國家隊先轉去曼聯

姐係廢啦

最後都成功解放普巴

西班牙皇朝主力，睇到我眼都突埋
心諗馬達好似未喺西班牙企穩過

你要玩小學雞我阻你唔到
山齊士拎美洲杯MVP都係2年半前既事

馬達2010年開始就係輪換主力啦
你話佢為左keep住有正選轉會都話
佢係車仔表演已經值得入國家隊啦

咁係我講得唔清唔楚
不過佢2010年開始 已經係國家隊常客
點睇級數都唔會差過對面呀？

輪指主力定皇朝主力呀

嬲尾又話值得入國家隊

咁係邊樣，值得入國家隊、輪換球員定皇朝主力？

2年半前以足球員黎講可以係天同地，法卡奧重傷之後就打唔翻頂級水準、費查由英超一線中場變到場都落唔到、卡蘇拿長傷，仲有伊巴，兩年半前仲大殺四方，今時今日已經係美職，27歲之後基本上係足球員好重要既關口，一跌可以跌到好勁，阿祖安奴、朗拿度、米度、michu等等，27歲前美斯都可以一人中出對手，但到29,30歲已經俾人話散步帝、間中先發力踢一段等等

的確曼聯好多球員份cv都好靚，但到左2019年佢地係咪仲係顛峰，我諗大家心中有數啦

普巴一對強隊都知乜料啦

曼狗班人收人工仲高過巴黎班仆街，但評級咁低，咁佢地真係抵撚死啦

on9

係解決普巴

係lor
計落人地後備一個青訓一個邊緣實係A~S
獌狗d過左巔峰既後備山狗馬達實係C+~B+啦

實話，呢場迪馬擔大旗

我想帶出既只係佢地級數點都高過PSG換出黎班SUB

馬達只係西班牙輪換主力
果度我講錯,如果你係要JER住我都無你計

法卡奧,費查,卡蘇拿都係傷病問題再加長時間無比賽
令到佢地狀態攪成咁
伊巴就好似係飛機杯整親再加年紀大?

請問山齊士有咩大傷大病令到佢狀態落到咁呢

你有你道理既，球星照計係勁過岩岩出黎既新仔

但psg班青訓好多個評價都唔錯，甘賓比仲入埋法國國家隊，前鋒weah 都係明日之星，係依家外借左

曼聯方面，呢排俾人捧到上天既福仔、連美斯都係青訓咋嘛，前者搶左大家提到既世界杯季軍前鋒個位，後者搶左「西班牙皇朝主力成員」馬達個位，咁如果福仔、連加特只係b , b+呢d等級既話，山齊士、馬達目前計埋狀態係c+到b 都好正常喎

定係你會定義福仔同連加特係a到s級

再講阿根廷中場都唔少人，阿根廷中前場既邊緣球員都好有名氣，正如戴巴拿都只係阿根廷後備仲要冇幾可有得踢，柏利迪斯算係當頭起既新人，睇個勢遲早好快就取代到比基利亞、班尼加個位架啦，入得阿根廷國家隊既中前場球員你會當佢廢咩，伊卡迪世界杯都入唔到選唔通佢唔屬於a咩

一個包皮玩死後防打條毛咩
睇下第二球包皮爆衝係
人後面都跑得快過班後衛
就知冇得鬥
除非用摩佬戰術打
佢未必入到波

我記得就山齊士果陣差唔多全勤幫阿仙奴踢，仲要冇咩輪換果d，帶住傷都要落場踢，加埋智利又係踢到好足，其實情況有d似費托當年，都係帶傷爭冠，國家隊又打得足，就滑落得快，加埋都年紀大

我諗另一個因素係佢肌肉太多，一老化就會加重左佢負擔，或者要好似c朗咁減一減肌肉先得，依家明顯係慢左好多，跑唔起

同埋山齊士係咪好似係阿仙奴尾二果年傷過幾個月 ? 果陣好似屈完達米安機之後冇耐就傷左，唔知有冇記錯，自此之後佢好似成日傷咁

之前吹到個華舒福僅次於包皮
依場話你聽 世界級球員係咩水準

同埋山齊士比人話過報大數
之前有人爆智利球員成日報大數話a山都報大左2年
所以條友e家唔係30係32
曼聯中前就ok姐
閘仲用緊楊格老到仆街點夠後生仔爆
曼聯條後防事實真係好撚廢
係dgg頂撚住咋

報細數i mean

好很串嘅宗師？ 有冇出？

事實曼聯低一班波
仲要踢到狼死 唔講以為睇緊下體會

乜撚野aass 屌你咪撚咁柒好冇

反還反，馬達幾時主力過

的確係僅次於
不過第一名同第二名 能力係有d距離咁

預左和

冇諗過讓雙臂都贏

拿 你呢d就真係討論
再加上我覺得最大原因係唔適合
佢係阿仙奴打開左邊
本身馬仔都打得好地地 佢黎到又要重新tune過
再加上daddy d濕尻戰術

下面仲話佢報細數
如果真係 曼聯今次真係中晒大伏

唔好怪佢啦 輸兩球算少啦

如果出到卡叔 尼馬 剩係炒佢兩球咁少咩

到時d獌狗聲都唔聲下

係既，同埋曼聯中前主打係速度、活力，靠馬福連三個走位，仲有普巴既世界級傳送

呢場半場就傷左兩件，變相最大既優勢縮到差唔多冇，其實我諗蘇斯克查唔係應該換入馬達，而係搵渣古打右翼仲好，保持番個速度同埋適量既衝撞力

後防方面算把啦，仲係成長期、適應期，成隊曼聯呢幾年都係亂糟糟，真係冇乜球員會進步到，係福馬兩個天資咁高先叫有進步，其餘大部份咪又係浮浮沉沉，果d咩華利拿、波夫域積信、麥尼亞、威爾信都收哂檔

一場手足唔好JER, 最多下場幫你燈死利狗

Ok 唔計

咁又唔可以咁計 艾維斯同馬昆奴斯打右翼 防中唔係淨係今場嘅事

老老實實, 球壇好既閘越來越難搵
就算係曼城, 都花左好大筆錢不斷買不斷換先換到最好

全能到仆街好似係你地曼迷講

ass

依家曼聯主要靠長傳黎製造反擊，所以山齊士打翼又唔夠速度既話其實已經蝕哂，起碼早幾日馬斯亞入富咸果球俾著佢已經搞唔掂先

另外就係打陣地戰果陣要有盤帶能力，山齊士係就係慢左但其實我覺得佢盤帶都ok既，不過問題係自費sir之後，曼聯d閘同翼硬係貌合神離咁，個時間性永遠都唔岩，當初山齊士係阿記都有左閘幫佢拉空下所以佢可以突入大位傳/射，但依家曼聯呢方面真係做得麻麻，即使普巴間中會走去左邊，但佢都唔係幫你拉空，而係企係你後面call 波，所以根本冇突破既機會

整體我唔覺得山齊士下滑左好多，而係速度慢左搞到好多屈速屈爆發力既野佢做唔番，當年屈達米安都係屈爆炸力果下，我覺得佢近年太大隻了，成隻侯克咁，減下肌肉照計仲可以踢既，近年我覺得佢打ss會好過打翼，派下牌、後上射波咁仲有威脅

成隊波柒佢就會唔知點解一個擔到大旗
9248個場又係唔知做咩癲咗

球皇美沙

樓豬一句講哂公就你贏 字就我輸

佢算大賽球員, 對強隊/名牌球隊經常有貨交

反獌講野唔洗你教

算數啦 邊個教都冇可能咁快執番起隊垃圾 無可否認獌最近個態係好好 但英超未爭到前4 歐聯又冇經驗 連勝贏嘅都係啲廢渣 啲獌重可以係到ff

笑鳩人psg16郎 但人地對親都係巴塞呢啲癲佬 依家讓你三主力都輸兩粒 full team分分鐘1場定勝負

你啱, 唔似得曼聯尋晚輸得咁實在
全場得一腳中龍

講真，冇攞過金球獎都冇資格踢我曼

就係笑你地班人有級數, 袋咁多人工
但係踢出黎成舊屎咁

點on9? 講得好應wor

留意返 無話過你啲人勁
係對面換出嚟嗰啲仲廢過你啲人都照贏你呀傻閪

有無睇場波？
MOTM係個球證wor

世盃決賽
阿根廷就係差佢
賤種蝗

賤種個名唔係白叫, 洗橫手唔畀天使踢決賽

總之人哋換兩個新仔出嚟都勁過我哋皇者獌啲球星

有證據有咩錯判就拎出黎
無就收皮

agger
所以唔應該睇少蘇b
比佢執埋後面打多兩年先再計,呢隊曼其實有機
執埋後防加個Ddg好夠做

同埋幾時開始變咗要鬥陣容差

喺呢個post，獌狗嘅邏輯完美被ko

逐個秤有d獌覺得
拉舒福特同麥巴比打和添
拎國家隊黎講

paredes幾勁

輸咪輸哂 踢波都係得贏和輸嘅姐 好明顯唔夠踢所以輸囉 洗咩搵借口

利申: 獌

一隊拎咗幾年法甲
一隊幾年無拎英超

講經咩人地猁狗對psg果時兩閘咪又係英甲料同阿樂

咁你又唔好咁講
利狗踢果陣仲有尼馬卡雲尼
可能加埋佢兩個psg會廢左呢

唔講如為獌狗尋晚果對中堅同shaw好平買番黎

咪又係得獌自己踩自己隊波
大把人話獌人腳同鏝同level啦

屌你老母踩鳩我曼球員
我地隊長羊係世界盃最佳十一人

我曼話冇卡雲尼真係會廢左

on9打錯字

獌鏡看世界

你都on9 個個笑獌洗咁多錢買球星都踢都成pat屎咁啊

真係創左歷史

5個青訓贏大巴黎喎 傻西

e家就真係創造歷史喇柒頭

Bin c bin c bin c

垃圾樓主

搵隊後備出黎試新陣都輕鬆贏

樓主！ 你死撚左去邊？ 多謝你開po祝福曼創造歷史 用半隊後備都贏

究竟樓主要柒幾多獲

出青年軍都贏呀柒頭！
祝你日日俾狗屌！百病纏身死唔撚去！
你老母係咪同隻狗性交生咗你個弱智啊？

點解蟃可以咁撚-6

做乜停晒手？
唔係bin得好開心㗎咩？

幾好 環保

-6你屎忽
跟住計劃行咋

樓主呢？
係咪潛撚左係佢老母個臭西到焗撚死左

仲以為個po係今朝開

樓主預言術

笑撚死

一個星期內柒到燈兩次係咩感覺

樓主又中

痴線
人地曼聯後備
換入兩個青訓 一個葡萄牙後備（u20國腳）

巴黎入蒙尼亞 柏利迪斯
一個法甲神鋒 一個50m防中
一個世界杯季軍正選

你都可以話人地陣容好過你
繼續怨自己陣容差啦

佩服佩服

lm

今朝定昨夜

班獌等到哩刻先吐口怨氣出黎咪好 谷住谷住對身體唔好

究竟係曼谷住
定反曼谷住呀

真係唔知係曼谷定反曼谷喇

今次G持

反曼去哂邊？

笑閪左
熱血就要嬲？
入左8強又唔係拎到冠
同16強無分別

你班柒頭獌邊洗谷呀，
獌輸波就做假猁，猁贏波又做假猁，
獌贏波就回歸真我，
屌打全宇宙，唯我獨尊啦，
無野做又話猁串過馬撚，
得閒回一句屌你老母拉莫斯扮怨婦。

《廢物獌迷的一生》- 連登獌迷著

笑到咁戇鳩做Mud鳩

????????????

反獌

agger，既然猁明明知冇可能拎唔到英超，咁爭第2做咩姐
hea踢拎第17都冇所謂啦

環保

反曼捱夜睇到90分鐘點住谷住射唔出搞到口齒不清